都過咗兩個星期啦 沙漠蝗蟲有冇最新消息

🦗🦗🦗🦗🦗🦗🦗🦗🦗🦗🦗🦗🦗🦗🦗
隊冧咗中國未
又話一大堆
唔係燈到死晒掛

去左流浮山

流浮山蝗蟲

連燈仔燈死晒啦

流浮山蝗蟲好撚廢

不過唔緊要
我幫大家數下

武漢肺炎其一

工廠大爆炸其二

流浮山蝗蟲其三

仲有冇

係咪比支那人炸晒黎食

最新好似有漢他病毒

支那d消息永遠有頭冇尾
就算外星人入左支那 第日都會消失晒